★搞IT通常冇好下場！992已是一隻好例子，仲有8號.....

U

HK No IT

係你自己失敗咋，唔好講到成個香港都No IT